認同支那侵犯人權！ CBA庫班：賺支幣沒問題

自從「莫雷挺港事件」爆發後，中國和NBA之間的種種問題開始浮上檯面，世人們發現，原來想要在龐大的中國市場掏金，必須避談任何與中國有關的負面話題，這也和美國的言論自由相牴觸，但顯然對獨行俠老闆庫班（Mark Cuban）這種商人來說，只要有錢賺就好。